正式宣布!阿李!!2020香港唯一Rapper!!!

首先第一首屌差佬!

第二首屌藍絲!

第三首中立撚!

屌法治!

屌政府!

麻煩入一入去支持香港Rapper阿李!
聽歌!十乖!CLS!
俾全世界知香港Hiphop 界唔係中國有嘻哈!!!

推!

深夜一推

咩mc jin個d數白欖收鳩皮啦，呢d先係真rapper

天真

你走先 幫你撐住

香港人!一齊撐住!!!

佢啲beat好正

正就一齊推啦!

走咩先，條友藍到仆街，幫香港警賊wo，你估仲係以前上神枱 ？

勁正.
屌差佬果首到宜家都成日loop

sub咗

一齊推爆佢!

點解永遠都係出名D果D就親中

冇咁出名個D就屌差佬

TXMIYAMA排第幾？

推

靠親中先上到位不是常識嗎？
所以我哋需要屬於香港嘅阿李!
其他垃圾po由佢沉!
哩個Po我老閪都要推!推撚到阿李響朵!

Push

雙冠軍都得!藝術創作本身一定各有各好,何必爭唯一嘅第一？
Btw...TXMIYAMA rap過fuck police ...仲有乜？有無屌過政府？法治?藍絲？中立撚？
一邊覆我一邊推哩個po
為香港Hiphop 出力!